到底點解啲人咁中意長相廝守

唔係對pop反感 tonick近來出果首阿飛與阿基我都好中意
只係一聽長相廝守就開始起雞皮 好似懶勵志咁 公廁情歌feel 無特別之處
不過平心而論 呢首歌唔算差

大部份香港人係鐘意呢類型架啦，仲識d 咩？

pop song 也有高低

我聽呢首歌聽撚到想嘔 仲公廁過無盡

因為俾mk聽到臭曬

睇tonick live
其他歌啲觀眾唔會有太大反應 一開始牆鑲屍首就大大聲跟住唱加揮手
真係好噁心 好似tonick得一首歌咁

平心而論首歌係蠻好聽 人唱得好聽 音樂都幾好
但帶出黎個意思就冇可能滿足到所有人
為左賺錢一定係寫比大多數人
咁香港人聽開流行曲唔係勵志就愛情架啦
你咪搵啲帶出你想要獨特既意思既歌
但講得出獨特一定乞食 更加唔會出名
因為都唔係主流

因為淨係識呢首

我唔抗拒情歌或者勵志
只係而家首歌濫曬 明明只係好普通嘅情歌 我唔明點解會咁紅

蠻好聽 唔識廣東話？

Tonick最撚垃圾既一首歌 曲大路又悶 詞直通唔通順 夾硬塞啲字入去
老實講啦 長相廝守仲垃圾過DJ三部曲

agger

電影主題曲唔大路先奇